對感情台好大怨氣 失戀唔應該入感情台？

點解世界上咁多女人都係咁犯賤 明明啲男人出去偷食仲要原諒佢

然後又岩岩見到有巴打女朋友出軌，其實我都好同情佢，點解啲女人咁狗 知唔知咩叫專一 同從一而終

再跟住見到有巴打中出左條女問要唔要食事後丸，心諗唔想大肚就戴套啦，食藥對條女又唔好，好撚想打死條仆街仔

睇下睇下啲post覺得呢個感情世界好撚複雜，我淨係想有一段簡單的愛情都咁難？life is a bitch

戴定頭盔唔好對號入座

成日係感情台見到不少比人呃同被人派帽嘅單純巴絲打 都替佢哋心up

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

係
突然覺得呢個世界好多賤人

單純的我只想找個單純的人

雞

巴打加油

往往你以為最好既人 原來都係衰人